一張圖證明警隊被外星人操控緊！

意外被照出真身！

原來黑警如此喪心病狂地濫暴很大可能是勾結外星勢力作後台撐腰，類似下圖

俾火星人換咗隻狗入去

狗權過大

勁吖

見到藍色光柱知咩事咩科技喇，唔好屈普通市民什麼粒子炮激光炮

個影成隻狗咁

咩戲黎 好有印象

MIB

以前明珠台成日播

你咁樣係唔會令到我驚.JPG

好驚，推到出黎交代

gfeq30>gdjfkfiegwkd] >lppogcz%&#ghbbbb

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

想問咩戲

應該狗也不屌先岩

火星人玩轉地球

#1 係MIB
#2 係火星人玩轉地球

pish

唔該晒